咸蛋超人，超級戰隊，幪面超人

其實邊一種最受歡迎？

大家又鐘意邊款特攝？

kamen rider冇得輸

正路都係幪面

聽講幪面好有深度

我剩係睇過咸蛋同戰隊

拉打

咸蛋超人其實都係打怪獸完場happy end,有時會講超人黑化左 之後超人打超人 型態單一,顏色改變係毫無意義 前作更加係冇武器

超級戰隊題材好多,但開始重複了(講動物既戰隊都有幾個)..就通常係每集都機械人打怪獸之後happy end 機械人會換下手手腳腳 武器 劇情都係圍繞戰隊d人同單元劇主角 中後期紅戰士都係有新型態同武器 其他人就未必有,而且武器單一 通常都係槍劍兩合一

拉打就係最多變化而且劇情比較有深度,
第一,真係型好多,通常都係單人匹馬打 雖然會有二騎三騎 但最後一定係主角一個人打全場
第二,武器同型態都係最多,會隨住改變型態而換武器, 而且會有使用專門武器既拉打,令人印象深刻,
第三,怪獸同拉打有互相既關係,即係拉打變身既裝置同怪獸本身有關係,所以有趣既地方就係冇怪獸就唔會有拉打.
第四,劇情有變化,唔會機械式咁舖排,會有意想不到既事發生,有追看性
第五,唔只係比小朋友睇,大人都係睇

戰隊d歌多d好聽d
所以我買戰隊

做乜?

點睇你都係吹奏緊拉打

帝拿似比細路仔睇咩

你都可以講其他有咩好..我自己咁認為姐

力斯都唔係比細路仔睇
btw 帝拿個ending

邊度有得睇力斯全集
記得d怪好核突 同唔同人變身

本身FB有個超人page嘅歷代TV全集幾齊
啱啱上去望過竟然唔見咗力斯

好唔好睇就見人見智

如果講商業的話
以前，戰隊＞拉打＞咸超
宜家，拉打＞戰隊＞咸超

咸超一定係最差
因為唔計變身器同主角公仔，咸超就賣戰機
但你d戰機又唔係主角用，出黎做被打爆要超人救
好賣極有限
拉打有主角用的電單車同武器，戰隊仲勁有埋robot
但w開始拉打加好多變身道具
唔同的usb,core等等就超過戰隊了

超人顏色改變點會係毫無意義
因應情況轉型態仲可以反敗為勝
淨係拎帝拿做例子都夠講
閃光型係基本型態 能力最平均
力量型會變得大隻而且偏格鬥型 速度慢
奇跡型就可以用超能力 分身 速度快

講到轉型態 都係高斯有氣勢

拍攝：超人>>拉打/戰隊
創意：各有千秋，各有on9
商業：拉打>>戰隊>超人
人氣：拉打>戰隊>超人
女：拉打=戰隊>超人

拉打故事成人向多d 比較有深度
超人同戰隊有時做到好子供向 睇耐左好無癮

Nexus唔係cut左好多咩

個d叫腰斬

最LIKE咸蛋超人

巴打睇開戰隊同幪面超人？你對超人嘅理解仲有啲停留左係細個睇個個階段

ching ho ball

敵人怪獸黎計一定咸蛋超人最出名

呢D只係一開始既設定，之後你會發現永遠都係用返最初既形態，尤其係劇場版，班友為左慳個少少成本往往都廢事幫超人轉形態

咁又係 到依家我都唔明點解SAGA入面高斯淨係用月神型態
佢唔係以為真係可以感化到隻Hyper積頓下話
不過其實最近銀河同X劇場版都開始有比佢地轉型態

kuuga，龍騎，劍，faiz，agito

你係咪真係有睇過超人？
可以轉型態既超人係由迪加開始 迪加打到尾二個集有轉過力量型 帝拿尾二個集都有轉到奇蹟型 佳亞最後個集轉過sv 高斯最後個集用月神同日冕 力斯最後個集仲全部型態都用哂 梅比斯最後個集出埋新既型態無限鳳凰勇(仲要好似古加咁淨係出過一集而特登整套皮套出黎)
電影黎講 帝拿個套用哂三個型態 佳亞亦然 高斯更加唔使講 仲要有大量新型態 zero係幾套電影到拎到既新武器同型態都有係crossover既集數同電影出現過 例如係x入面一次過用哂強日奇月同究極zero 皮套大戰十勇士入面迪加轉力量帝拿轉奇蹟佳亞轉至高高斯轉哂日月同日蝕力斯轉紅色成長梅比斯轉火炎zero用哂強日奇月同究極zero 同光輝zero
講到而家你仲認唔認為永遠都係用返最初既形態，尤其係劇場版，班友為左慳個少少成本往往都廢事幫超人轉形態
同exaid一樣 其實而家既超人都拍到好精彩同埋老少咸宜 點解唔試下接觸左佢地先呢？新超人黎講個人建議由x同orb 入手
btw 超人>幪超>戰隊

岩呀 轉個顏色轉個花紋就話快左大力左 實左太hea 依家個d多把劍插起隻手到就叫新意..

你呢個至少係10年以前嘅野嚟喎，呢幾年已經唔同咗
講老少咸宜一定係檬面最好
但自己都係鐘意超人啲

唔通要輸

超人x利用怪獸力量進行強化 咁咪即係抄電王 劍 gaim
超人orb以兩個前代超人力霸王進行合體變身,咁咪即係decade

超人基德都好似W

巴打你背到熟哂

Decade得一個咋嘛
銀河就似decade
不過大家都係財團B既玩物
不用分那麼細

古加變色咪姐係抄迪加 亞極陀係古加續集咪又係抄迪加同帝拿 decade玩平衡世界同返炒前輩咪又係抄八兄弟同梅比斯 其實呢d野無得拗

超級超人迷

拉打>超人>戰隊

拉打故事有深度
仲有好鍾意拉打利用生活去取材 比到人代入感
Eg:偵探 刑警 醫生

古加點樣似迪加呀 唔好玩啦 decade係變身成其他拉打，使用佢地既力量呀

我無個識

我最後識果個係RX

講緊既係迪加變唔同顏色就有唔同特性 紅色加量強化 紫色速度強化 古加係唔係呀?綠色用弓五感強化 藍色用棒敏銳 紫色用劍裝甲強化
再者decade個到比緊既野都唔同 我講緊既係搵前輩客串同埋玩平衡世界方面既相似 你就同我講變身做其他超人 九唔搭八咁

仲有樣似既係兩者既背景都係同超古代有關
連主角名都似埋

戰隊我無乜睇評論唔到啲乜，只係覺得部機械人越來越正方形同層層疊咁合體
幪面超人我就覺得拍得好既可以好好，kuuga,龍騎,w全部都好有意思好好睇。但佢差既時候又真係好on9，kabuto kiva dacade條主線 響鬼後期嗰啲全部唔知做乜撚咁
超人我認自己係偏心既，差唔多全部我都好鍾意
雖然咩光呀希望呀嗰啲係老土同單調，但圓谷肯一直堅持呢樣野都真係幾勁。同埋佢不嬲都有插入啲黑暗元素係劇入面，怪獸使的少年，第3行星的奇蹟，超兵器R1號，全部都係睇完有反思唔會覺得老土過時。不過超人啲人物角色造型設計的確係要執執，角色啲衣妝fashion真係有啲柒

其實都係 不過老實講呢d野不嬲都互相參考 我覺得無咩問題 好睇就得 係見樓上位巴打講起先講

留意返係平行世界
唔係平衡

大家都係轉個色換件衫 超人話變就變 而且外型不變古加要有武器先可以變 個變身條件唔同好多 而且外型有變化 係好明顯睇得出。你講搵前輩客串我想講昭和拉打 除左1號 其他拉打都有搵前輩合作既 邊個抄邊個？ 所有電影版都係平行世界你係唔係唔知呀？